有冇人食過大眾壽司？

樓下開左間大眾壽司
一直以來都好想食
但唔知係唔係撞鬼
入到去會變左一間書店

有冇人食過佢Ｄ壽司？
味道如何
價錢係唔係真係咁大眾化？

貢榮都唔差

係，就係呢間
好想食....

榮湯會

貢榮